新人出碟，一出即斷貨，仲要有得炒，試問香港要邊個㙯人做到？所以twins確實有實力

唔好話依家，就算係八九十年代香港娛樂事業最高峰嗰陣時都做唔到，淫照事件係香港人親手毁滅娛樂圈最後希望，未來廣東話無人講唔好問點解，啊嬌無收皮嘅話廣東話一定仲保得住

新人出碟，一出即斷貨，仲要有得炒，試問香港有邊個㙯人做到？所以twins確實有實力

gem都得啦

我當年有撲佢第1隻碟

衣家d新人唱功仲差過twins 剛出道

即係老闆有錢，自己買返晒啲貨，之後話炒得限量咁簡單嘅道理無人明？

咪玩，當年twins屋企人想買張碟留念都買唔到斷晒貨，當年唱到街知巷聞嘅女校男生就係第一隻碟嘅主打歌

唔得囉

賣得好就有實力? 即係考試高分就係聰明?

咁呢個世界就冇高分低能啦

啲fans跟星又係癲吧，細個個fd揾得做追星黨一日，負責由機場追去到商場，由揸banner大叫到留守酒店外俾狗仔隊影住來笑，仲有條友自資幾十隻碟俾我地上台簽名仲可以攞翻屋企！搞足成日都係收左300，以後都唔撚陪佢地癲！

？

你自己就唔得啦

樓主瞓咗幾耐？

呢個唔係重點，重點係twins真係有實力

PR9
拉

好多時一碟難求係因為本身出碟數量唔多 怕賣唔去 依家啲歌手好多限量印